<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><resources>
    <string name="dialog_delete_title">¿Eliminar elemento de forma permanente?</string>
    <string name="deleting">Eliminar</string>
    <string name="question_set_path_as_home">¿Desea configurar la ruta actual como página de inicio para esta pestaña?</string>
    <string name="directorysort">Modo de clasificación de directorios</string>
    <string name="sort_by">Método de clasificación</string>
    <string name="sort_only_this">Solo esta carpeta</string>
    <string name="theme">Tema</string>
    <string name="random">Piel aleatoria</string>
    <string name="random_summary">Establecer color primario al inicio</string>
    <string name="colorize">Colorear el icono</string>
    <string name="colorize_summary">Establecer color de icono estático. no anula las preferencias de color del icono del directorio.</string>
    <string name="smb_instructions"><![CDATA[
        <html>
            <cuerpo>
                <h1>Cómo acceder a la carpeta compartida de Windows en Android (SMB)</h1>\n\n
                <ul>
                    <li>
                        <b>Habilitar el uso compartido de archivos en Windows</b>\n
                    </li>
                    <p style="margen-izquierda: 40px">
                        Abra el Panel de control, haga clic en Elegir grupo en el hogar y opciones para compartir en Red
                        e Internet, y haga clic en "Cambiar configuración de uso compartido avanzado", habilite la opción "Archivo y
                        Compartir impresora".\n\n
                    </p>

                    <li>
                        <b>Configuración adicional para compartir archivos</b>\n
                    </li>
                    <p style="margen-izquierda: 40px">
                        Es posible que también desee configurar las otras configuraciones de uso compartido avanzado aquí. \norte
                        Por ejemplo, podría habilitar el acceso a sus archivos sin una contraseña si confía en todos
                        los dispositivos en su red local. Una vez que se habilita el uso compartido de archivos e impresoras, puede
                        abra el Explorador de archivos o el Explorador de Windows, haga clic con el botón derecho en la carpeta que desea compartir y
                        seleccione Propiedades. \norte
                        Haga clic en el botón Compartir y haga que la carpeta esté disponible en la red.\n\n
                        </p>

                    <li>
                        <b>Asegúrate de que ambos dispositivos estén en el mismo Wifi</b>\n
                    </li>
                    <p style="margen-izquierda: 40px">
                        Esta característica hace que los archivos estén disponibles en la red local, por lo que su PC y dispositivos móviles
                        tiene que estar en la misma red local. No puede acceder a una carpeta compartida de Windows
                        a través de Internet o cuando su teléfono inteligente está conectado a sus datos móviles:
                        tiene que estar conectado a Wi-Fi.\n\n
                    </p>

                    <li>
                        <b>Buscar dirección IP</b>\n
                    </li>
                    <p style="margen-izquierda: 40px">
                        Abra el símbolo del sistema. Escribe \'ipconfig\' y presiona Enter. Busque la puerta de enlace predeterminada
                        debajo de su adaptador de red para la dirección IP de su enrutador. Buscar
                        \\\"Dirección IPv4\\\" en la misma sección del adaptador para encontrar la IP de su computadora
                        dirección.\n\n
                    </p>

                    <b>Ingrese los detalles en el cuadro de diálogo SMB</b>\n
                </ul>
            </cuerpo>
        </html>
   ]]></string>
</resources>
